%@Dif:2
Dans chacun des cas suivants, replace la virgule dans le nombre donné pour que l'indication soit vraie.
\begin{multicols}{2}
\begin{myenumerate}
  \item 2 est le chiffre des dizaines : 342567 ;
  \item 3 est le chiffre des centièmes :6234
  \item 1 est le chiffre des centaines : 31456
  \item 4 est le chiffre des dixièmes : 506478
  \item 5 est le chiffre des unités : 3450
  \item 6 est le chiffre des milliers : 45632145
\end{myenumerate}
\end{multicols}